黎明來到，要光復這香港

大家識唱未？

推到全世界一齊唱！

同行兒女，為正義，時代革命！

其實聽到第三四次已經識唱

907和你塞

下次一齊大合唱

祈求 民主與自由 萬世都不朽！

時代革命

我愛黎明

同行兒女 為正義 時代革命

香港人
約定你

九月八日 星期日

12:00pm
遮打集合
(歡迎遲到，好過無到)

2:00pm
美國駐港澳總領事館
為《香港人權及民主法案》請願

聽熟首歌未？
到時一齊唱 ：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?…

揮國旗(美國x香港) ：

香港人，九月八日見

9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推
（我係一個有夢想既P牌仔）

國歌

我願 榮光 歸香港